【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (106) Ranya 李敏 換了新髮型

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (105) 吳海昕新MV登場

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

新post留名

吳海昕世界第一

吳海昕世界第一

柯煒林世界第一！

多謝大家 成功搶到上個post嘅1001

柯煒林世界第一！

恭喜Casper大個仔

之後3個Post既1001都會係吳海昕既

Yeesa天生命難卜
意外半年臥如木
多舛情路歸何屬
留待揭盅寄新曲

二月廿九106
喜事多籮陸接續
大半年來玩到熟
唔好當我怪叔叔

柯煒林新廣告
仲有阿談、劉謙、蔡思韵

facebook:

instagram:

[/quote]

《時光倒流一句話》MV 有吳海昕

衰妹老婆昕昕世界第一

五人眾八個月開個live黎睇下

留名留名

位能話唔鍾意啲網友催佢開live㗎

現實交友咪唔係網友

我哋現實交友緊 所以佢唔得閒開live

刀B同casper玩得咁開心 唔爭在食朱古力啦

新po留名

終於整到

做到嘢

吳海昕世界第一！！

好耐無講野 留個名先

懷will可以買個HomePod mini玩玩
幾抵玩

男朋友視角

Lm
柯煒林有冇掛住我啊

呢個係老公視覺

想睇刀嫂視覺

召喚刀刀手臂圖

個個應該係cam視覺圖

其實Yeesa一早醒左 仲間唔中update ig

你真係怪叔叔

今次無再多一行空行

你好似係叫佢老母㗎喎

朱古力唔食刀仔㗎

再嘈就剪你個嘴

Chok仔drive又多個劉謙folder

衰妹167cm
咁呢知視覺應該差唔多2米

呢個你老母嚟㗎

晚安

hehe

走先

衰妹老婆早啲瞓

唔好走

你有冇瞓過cls

唔洗瞓師

你今日剪左未

cam黎 咁高

等埋你一齊

Bug fixed

辰叔係一秒拳王彩蛋

你自己剪得啦 想做位能老婆既又唔係我

未睇

LM 2個post合體左?

???

嚇死 我get錯 請無視我

影視台好多po都有你

homepod mini真係抵呢

俾你講到心郁郁

刀仔睇後翼棄兵

刀片王變成棋靈王

刀仔做一次

荔枝角D2place有個展覧

之前係邊間抄我地料

ulife

幾日冇上又爆po
留名留名
吳海昕世界第一
羅嘉駿世界第一

femi cheung

位能派糧無人講

無人講咪你講囉！！！！！

竟然咁早醒左
都係瞓返好過，今日既英超賽事完全唔吸引

睇熟女有傅穎 排球有Stephy
有生之年有冇得合體4餅

點解你唔要9餅

因為9餅仲難

無得講吳海昕世界第一

因為吳海昕世界第一

油不是80年代

寂寞芳心的愛

柯煒林世界第一

我hup眼瞓嗰種釣魚好叻㗎
Good night sleep tight

係咪我錯覺 呢隻連狗好似加咗速

睇野越黎越快

晚安我啱啱先真係起身

咩時區

連登最鍾意既賓州

剪

瞓左3個鐘
之前瞓都仲少都未死

我只係預計到會有人想咁講

真的好喜歡海昕 請好好保護她

錯隊形喎

支持有棍絲剪完變柯煒林老婆

劇透

可能會有肚腩彈下彈下

剪佢

五人眾輸左

恭喜你中午前醒左

好似教束既發姣昕

因為咁多人chok仔會save唔切drive

我愛吳海昕更愛衰妹

我愛吳海昕

驗眼啦

我而家準備瞓

發姣昕好正

夜瞓師

結果都係瞓到1點

同隻連狗一樣矇住左對眼

聽日有倫敦打吡

今日場利物浦激到我唔想再睇英超心很累

兩球入球無效 + 93分鐘12碼

適當的距離 合理地痴線

在錯誤的宇宙尋找愛 聽過未
都係柯煒林有份拍嘅mv

呢個就g chi

我地叫佢post的

Google photo係咪限制容量定唔知像素啦

今日邊個係衰妹

交完功課點瞓都得

無上限大法變左15mb
CHOK仔開定幾個email save

mans郊遊遊

柯煒林世一

禾有pixel 1永久無限

係咪要出部

Ranya drive？

Wow!

無用走資bot 15gb好難

你每張圖啲分別細到 好易爆啫 要啲時間咋嘛

表情有唔同

係？出張找不同嚟研究吓？

召喚眾多吳海昕老公玩找不同

多野做

Team meeting
Lunch meeting
之後仲要搵我個衰妹

已經提前開始左放假時鐘, 成個火雞節禮拜4點之後先瞓
最後呢2個禮拜麻煩了

好過chok仔

呢句好似係位能黨既

有聽
不過無睇mv

咪就係我屋企個衰妹

我幫你剪

快睇
傳送門：

Gb呀

竟然唔係ranya
作反喇

唔抵得咩

叛徒無鬼用呀你

save png好易爆

明明係同一張

有叛徒

唔睇

welcome to hong kong timezone

匆忙下同Tong nick影咗相同簽碟，冇機會問佢花生敏感好番未

: (5秒後) 哦~

咁重要你都唔記得，fiona朋友

好似幾難搵？

貼下你又話 唔貼你又話 想點

明明唔同

一秒拳王 好好睇
大家記得要去支持呀

nick tong呢

買pixel 1-5都得啦

我學到好似衰妹咁麻煩

只係拉闊左 左右空位cut左 同resolution唔同
基本昕昕個樣就無變

AI分析

CNN

柯煒林世界第一

刀B兩米八

俾你發現咗

衰妹老婆又派彩

衰妹邊度皮膚差 不知幾靚

想好似衰妹啲皮膚咁好

刀B才高八斗

白昕

想做柯煒林呀妹

得pixel 1有永久original

渣㗎

女人不嬲都成日話自己唔夠靚
明明就好靚

當有一日你話佢唔靚個時就嬲左

係緣份呀
柯煒林又正又投入

衰妹老婆早d 訓

話說kaki都有份客串一秒拳王，見到佢都想笑

我仲未睇

好多場，趁仲未有可能關戲院快啲睇

timezone只係虛設

也許早瞓很難

就難在其實想瞓過有過期望 怎麼辦

will呢

柯

煒

林

世

界

第

二

一

！

你可以再來一遍

你講 我jonathan幾時待薄過fiona
點解要咁樣迫害佢

放心 我叫左佢瞓㗎喇

呢個真

S世一

你兩個邊間教會?

Nice

支持

可能唔係得罪fiona
係得罪hater

邊個S

衰妹世界第一

liSa wang

昕昕老婆世界第一

輕鬆

多謝大家

Hello 大家好嗎?

師傅早晨

早晨, 點稱呼?

師傅

可能大家只係想搵個藉口約大家出嚟聚聚啫

229黨好耐冇聚會了

FF 師

推Post啫

試下唱咪知

想念師傅 但咁嘅時勢 廢事整個229群組了

真
229群組, 人地以為有229個人確診

刀登仔人強馬壯

咁都唔係好勁啫

仲以為係Siri

下次無咁易

搵完衰妹心情好好

咩事

第五波 二月廿九群組
特點 全部都係男性

攬炒

全港最大

全部分身黎㗎

咁你被你啲分身攔截十連有咩感受？

全港最大FF群組

點解咁驚

AI出錯 覆得太快

無FF

智能叛變

人多有武肺

AI叛變咁快就黎

吳海昕愛我

又多個ff 師

衰妹老婆如果可以幫你分擔下d 痛苦就好

發夢啦你

第一次刀登起義

你都係

你無M痛都有幻覺

400

FF師

你忍心睇住昕昕m 痛到落唔到床咩

搵d屬金同屬水既野比佢攬住就得㗎喇

衰妹: 人渣

Me

屬金屬水 係咪即係不銹鋼暖水壼？

準備又限返兩人
冇得一次過約幾個S

佢癡Q咗線呀.jpg

冇問題, 呢度個個都係咁

冇得triple S開台

水銀

mans is ready
Steve x Mans

好似得你同走資有呢個需要

走資一次過約幾個S

衰妹: 我都唔識你

你可以搵幾個Siri同你一齊

叛徒不嬲都係咁

我唔係咁
你就係

工作場所唔計

你想毒死衰妹?

暈咗9個月喇

帶返屋企咪唔怕599G

1個 Sofiee

你地私人就唔好係到講

Chok仔與4S
4部iPhone 4S開Siri

M痛要瞓多幾個月

好驚

你真係冇鬼用...

呢個天氣 見到煒林就暖笠笠

咁都計
叛徒

驚

毒毒係咁 乜都啱

戲院準備收皮
唉....一秒拳王唔LUCKY

球已著了地 笑一笑吸口氣

戲院有封咩？

冇星期三時間表，應該都係停

有啵 我見到星期三有一場啵

因為唔知政府點，大部分戲院都收起哂星期三，而家可能係傾緊

其他戲都仲有大把場啵

戲院其實係咁多娛樂場所入面最低風險

仲有咩

叛徒

又停 唔好喇
雖然呢半年都好少好戲
得幾套

林鄭做野無common sense㗎

好多戲啊今年 質素好好

Gym room 安全過戲院

衰妹
我仲想碌到位能個廣告啊！！

好似淨係睇咗幻愛同一秒

睇多啲

個套咩 濁水漂流記得睇

四個字都有水 好啱吳海昕

waiting羅嘉駿既戲

呢套戲啲演員 有個名好熟口面

蔡思韵嘛 會拍940920

哦係呀 好似仲有個姓柯嘅天空清澈boi

好想睇戲 好多戲未清

搖晃

真·白昕

衰佬

等我勤力啲google AE同柯煒林先
睇埋Willpedia了解佢多啲先

終於追到live

第一個四分鐘
仲有個三個呢?

Will Will提大家：Trust myself

真係好鍾意柯煒林啊

頂 catch唔切

好突然短短的live

四段四分鐘

咁快開估

大阪影展上過咋 想睇

2021獨立電影節會唔會再上返

ok原來上過優先場
點解我will背影都咁好睇

仲有 那麼溫柔的暴烈的

世
界
第
一
！

做咩一下過

早啲瞓

出cheat 驚比人斷

今日諗住幾點瞓

咁易畀你哋捉到咩

上半年武肺無咁勁都仲多d戲
下半年真係少左

叫鴨安全過睇舞台劇

呢個髮型好似有d柒

你推介下

可能吳海昕個衰妹又唔知睇左幾多次
幻愛都睇左五次

想睇Yeesa識飛

好做作既對話

傷身呀早啲瞓啦

又有FF師

你只要不斷對住電話講american eagle
Fb/ig就應該會偷聽到

頭先有live?

燈力再現

變頻

瞓啦

偷雞師

十連師

佢都無十連

話說我好耐都無出衰妹圖十連

想試下三點
希望得

Miss咗呀

Good night sleep tight

你又幾點瞓

咁關心我

瞓得是福

我無辜

有

應該無可能

Shit!

咁四點

This

Sleep is for the weak

剪湖巴

瞓啦柒頭

衰妹早啲瞓

走巴早d瞓

不嬲都係絲 何來巴

跟住5點 之後又話6點

推得咁快

唔係點推到post 229

推得快好世界

多謝Will琴晚嘅加油站 我今天會加油的

瞓左 仲已經起左身 開完個會

隔左半個地球你又知

日日都睇日出

啱呀加速

開會師

衰妹瞓醒未?

係 扮開會師

真正既瞓係度都有錢收

開頭嗰陣湖巴係紅字

Hehe五人眾
成班男人圍爐
仲自稱柯煒林老公

好撚戇鳩

加速師

你都可以自稱吳海昕老婆

你哋咁留意我

Ig ad仲未等到柯煒林/談善言版

唔好咁樣話自己

651

中午十連成功

叫佢FF師得啦

互相關懷

fced 衰妹老婆醒左啦

戲院閂到15號

喊出黎

冇事！ 不過都係晏起

啱啱醒？

2點幾醒？

yes 計落好似早咗

向習大大學習

唔洗
自從做左吳海昕老公之後
我既人生已經變到好完美

FB/IG feel到你唔夠愛

話緊衰妹昕呀

剪你

圖海先計

無我愛吳海昕衰妹愛我

你點知的

可以叫雞叫鴨 唔可以睇戲

點解hater會知你幾點起身

嘅

話

冇

人

係

慢慢搬龍門啦你

吳

海

昕

就

幾時可以除口罩

真係天空清澈boi

因為我係佢老公

巴打未瞓醒？

真的很喜歡海，請好好保護她

又有相

天氣涼了 要着冷衫

佢唔會一瞓醒就上刀登

訓醒先可以望住衰妹老婆醒左

有冇刀仔先

柯煒林好有型
要買雜誌了

p.42-47

大本個本

你又知

你以為你瞓醒
其實只係一場夢

因為派派路多比比路多

唔知你講乜

「有人話係一場夢，但我知道 係平行時空」

9comment only

有啲熟口面喎

By 比viutv化妝師化到馬騮屎忽咁既吳海昕

本雜誌有許鞍華幾詳盡既探討
幾個導演對佢既評價
有陳健朗既訪問
見到林耀聲珈其既訪問
有小野既訪問
今期都幾豐富

你比師傅影響左

個製作特輯個個都化到好恐怖

新一天
繼續想念煒林和刀刀

冇諗過柯煒林真係企係條繩到

乜都識

位能可以去做業餘雜技師

懷Will=吉祥物

位能ig仲有1k就2萬followers啦

呢個鐘數 走資派唔見人嘅

Po埋原圖做對比圖 會唔會被佢打㗎

張張都正

位能時區

今日位能好多新圖

南亞大軍

二月廿九開播9個月紀念

唔好嚇親位能拉

好得意呀

229世界第一

好鍾意呢張 位能總是同海很有緣

二二九黨 缺一不可

Sogun都諗轉髮型 真係有排都未有嘢拍

G chi走資今晚半夜單機打爆呢個post

佢唔識開post 唔會打爆

Yeah

幾時出真身

佢唔係請咗你做開POST師咩

今晚幾點瞓

FF症末期

刀登開始多人

同sofiee瞓覺

深夜時份

搵我?
啱啱開完會

位能黨已全面進場

衰妹平時自己化淡妝仲靚過個次

早晨湖巴

刀: 好撚戇鳩

其實唔難

熱鬧

等你表演

佢話有掛住我㗎

想睇吞刀

LM

我覺得入面4個女角唔化都會靚過
化撚到on9咁

五人眾成立之前好似一萬都無

好癲

開會

想睇

你都好關心位能

Sorry 我活係海昕時區

五人眾出糧日

睇住呢張先

Yeesa已經昏迷左9個月有多
我仲未去到札幌中央醫院探佢

海昕好早瞓㗎喎

佢已經比你地嚇慣左

940920世界第一

我林有咩大場面未見過

多謝林奠
叫雞叫鴨唔洗禁

搵人開定新post
開左可以考慮下

你開咪得

點呀叛徒

為保持電視真實性 無人可以打擾佢

再同你吹多兩句又推多一版㗎啦

幾時戴yeesa面具出鏡

佢罷工

早晨

是見證佢破一萬
是我林努力工作 越嚟越多人識

個個都轉髮型

佢起碼3點啦

想要咩標題

無FF係事實

點名

你拖糧咋掛

而家準備去

衰妹老婆要瞓多啲
對皮膚好

位能真係好pure好true 多咗人follow會怕醜驚驚豬

我一個吳海昕老公都夠同你地五個鬥啦
仲要你地有個好耐無上水

下次去屯門同佢鬥

講你就信

FF 係事實

2萬followers 有無咩慶祝活動

個化妝師係咪妒忌吳海昕太靚

所以一睇就知走資係ff 師

個化妝師係咪唔係好睇到個妝

派下野都好啊

已經變左chok巴 4點瞓 12點先醒

係Big Data

我仲知我昕ig都由4萬幾升到差唔多8萬

四人眾

一時時
有時要煲劇

唔比我入境
私人飛機都唔得
可能要戰機先得

Big data

刀無拍唔代表我無探佢

今晚可以推爆

無從判斷

做乜叫左人地個名

我無ranya圖
出住昕昕圖先

你走喇 假老公

食鹽酥雞 做熱氣師

我係吳海昕老公

衰妹太白 反光到化妝師盲左

派炸pocky

衰仔早啲瞓啦

其實我都係咁

五人眾都有叛徒

昕昕叫我代佢講 多謝支持

你分化唔到我哋㗎

好想睇fan meeting

為確保順利入場
屬火既人請先改名

Yeesa昏迷

你而家掛住睇家俞同蟲蟲
點會記得Yeesa

有無人開新post?

肺炎完之前都改唔到架啦

新post
吳海昕世界第一

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (107) 吳海昕世界第一

氣象團體世界第一

氣象巴都早啲瞓

爆post重任交比我啦

當然1001都係我搶

湖巴應該無得同我搶

雖然仲有D 1001小偷

願1001歸昕昕

氣象團隊世界第一

錯字師

氣象巴

家瑜

我又打錯字

幻覺黎架 假架

個D叫吳海昕世界第一既叛徒
搶到1001都唔post昕昕

你就假

1001小偷

仲有3頁

過對面超市買d野+晏餐先 返到黎應該1001左

昕昕老婆唔介意咪得

邊個人渣斷我十連

不過我唔理

衰妹:斷我十連個D正_ _

食韓燒啦

放心你去定新post都得

再嘈剪你個嘴

我昕好介意

你都早啲瞓

係咪想icon爆post?

要做野

加油！

唔該氣象巴幫我剪叛徒
佢連呢D都搶

衰妹比你既:

呢個先係衰妹比我既：

小偷